[警告]藍絲群而家開始叫人登記做選民,黎緊立法會大反擊

下年就夠資格登記做選民既你地,到時真係靠你地架啦,記住黑警對我地做過D咩,政府點樣迫害我地,唔好比團火熄滅

推

推！

2百萬人咁都無登記
你估佢地幾黃丫?

千其唔可以俾佢地登記

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

驕兵必敗
場仗有排打呀

手足其實我唔係好明白最多可以投幾多票